%% 
%%  Ein Beispiel der DANTE-Edition
%%  
%%  1. Auflage
%% 
%%  Beispiel 06-03-48 auf Seite 251.
%% 
%%  Copyright (C) 2012 Herbert Voss
%% 
%%  It may be distributed and/or modified under the conditions
%%  of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
%%  of this license or (at your option) any later version.
%% 
%%  See http://www.latex-project.org/lppl.txt for details.
%% 
%% 
%% ==== 
% Show page(s) 1
%% 
%% 
\documentclass[]{exaarticle}
\pagestyle{empty}
\setlength\textwidth{166.324pt}
\setlength\parindent{0pt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\StartShownPreambleCommands
\usepackage{ctable}
\StopShownPreambleCommands
\begin{document}
\ctable[framerule=0.5pt,framesep=5pt,
    framebg=0.8 0.5 0.6]{@{}c||c@{}}{%
 \tnote[Quelle:]{Chicago Manual of Style.}%
 \tnote{Anmerk. zu II. Dies ist eine sehr lange
    Fußnote zur Demonstration des Zeilenumbruchs
    in der Fußnote.}%
 \tnote[b]{Fußnote zu Links-3.}%
 \tnote[*]{Fußnote zu Rechts-3}%
 \tnote[c]{Fußnote zu III.}%
 \footnotetext[6]{Noch eine ,,echte`` Fußnote.}%
}{I\tmark[\textsc{Quelle:}] & II\tmark \\
  Linke Spalte--1  & Rechte Spalte--1  \\
  Links--2         & Rechts--2         \\
  Links--3\tmark[b]& Rechts--3\tmark[*]\\
  Links--4         & Rechts--4         \\
  III\tmark[c]     & IV\tmark[f]}
\end{document}
